支那人遇倫敦金騙徒成副身家無晒 危站天台準備以死控訴香港人

一行14名內地男女，早前在網上平台購買倫敦金，懷疑受騙，苦主今晨9時許，根據有關公司的查冊，走到公司東主位於九龍城衙前圍道51號陶源的寓所，在大廈外拉起橫額抗議追討賠償，他們表示從網上獲知受騙的苦主多達3000至1萬名，涉款約900萬元。
至中午12時，其中10名苦主突衝入大廈內，直奔天台危站，保安員報警求助指有人在危險位置，警員及消防員趕到現場，警隊談判專家亦奉召到場游說，至中午1時，部份苦主返回安全位置，但仍有3至4人在天台與談判人員「拉鋸」。

狗咬狗

投資輸左，好陰公

係精神既

分分鐘係假地址

由得佢地死啦，死哂十幾件都仲有14億人口，多一個唔多少一個更好

支那新移民騙支那人

做倫敦金死全家
支那人都係死全家

以為14個齊齊跳樓，何其壯觀

倫敦金呃支那人+1分

咁你地贏國人入侵我地又點計啊
安心上路

走資派違反共產主義理應批鬥、打靶

呢鋪，我支持倫敦友
呃晒班生番錢就岩
反正都係比朝廷抄家，不如益下倫敦友

貪字得個貧

10幾個一齊跳啦，只要死晒就會驚動習大大

危站，準備跳，即係未跳啦
渣has

為三千自殺死左咪俾人笑
大把做倫敦金既金融雞都一樣係腸香港人

好多車係到
贏國又贏啦

可能記者寫錯，應該係呢14人900萬

跳啦，只要14人一齊跳全部死晒，我敢肯定倫敦金係香港將會成為歷史